[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5345）

123

我

1111

OK

Lm

111

3星ng?

8角呀

改岩完個括號兩個post後又錯返

「

第一次sorry

有即場都仲未捨得派角

點解奧斯辛達會回飛

邊到錯？我成日都睇唔出

lm

三星角呢

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5345)

改返岩個標題兩個post後又錯返

三星呢季原來尾2

薯條🍟真燈水

前鋒角球派未

好明顯用手機打title

可唔可以刷兩角洗洗呢

薯條9點買咩？

括號 佢手打咪錯

刷到10 1 啦

我真係睇唔到

釜山唔刷角

真係屌地
一角唔比

快8角

有冇人買咗三星

連c牙得唔得

6.5都冇

唔關事 佢係打咗全字型嘅括號
打英文果個括號就得

主win 額外抽派多兩個絲打

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5345)

波po只信薯條

買了大

水原三星 3-1 釜山偶像

3比1都冇角 goalllll

準備贏

錯標題 去返新条蛇果到

三星

偶像

3.5b 易到

日職派未

買完8.5大就得1c

死仆街.0.屌你老母
你老母就俾人禁屌

手腳們 去返呢個post推

Lm sin

半場反杯5倍

中左派我即入 信唔信

留定

薯屌真係好撚燈

Logic錯左

勁

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5345)

過隔離啦 錯po

最高9.5 想買就入左

天狼星大？

真係6.5都冇 真仆街

各位請去返啱標題個到

77777
88888
ok?

仲未派

卡昂🤘🏻🤘🏻🤘🏻

跨post 再LM
抽派2巴同派2絲
留埋自己係巴定絲

77777左
88888.ok?

Ok

你係咪想再睇你嘅自拍相

巴

Lm 巴

111 巴

絲

8C

連乜撚呀屌

薯條勁中

LM

我了派我起g今朝...

7.5易到

Lm 巴(gay)

睇lor

屌 咁都有8c

搵人send 抽獎link me

巴打們 推第2個post

易到

中巴

留名（巴）（gay)

截數

希望中

lm 巴

天狼星落飛落到

贏硬?

巴 lm

post又唔開

thanks

天狼星 奧斯 卡昂

有留巴 先有得抽 以上兩個留tg

大力金剛J (絲）1注獨中 200 留 tg (巴打們覺得洗唔洗搵方法證明係絲？）

都係出事後先有得贏

要啦

有留巴啊....點解我無得抽既

我截咗數

希望大家信

證明唔到抽返巴

截數前留左

影塊閪黎睇就信

歧視p牌

支持
我係上個po爆前留名架

Jason

留左都無得抽.. 灰啊

叫佢嘔返兩舊水出嚟就差唔多

200 抽巴

你哋TG用真名？

你連個名都係藍色點信

你係咪真絲先？至少遮面加id la

算啦 抽多兩個巴咪算

真 基本野

角大巴 未留tg

快啲搵阿媽扮女人影張相先 果200咪係你

你估喺到乞錢好易呀?

重抽啦

有得留無得抽

Jason 如果係巴 咁我再抽多人2個啦

中

同意

好

G持

我了

我TG自己影俾你睇背面

支持

GCHI

你地班死傻閪 又輸幾多呀

你求其影條女都得啦

自己影mud背面

我係女仔可唔可以比我

算啦 你派俾其他人啦 有野搞

屌
巴咪認撚左佢囉
男人老狗扮女人戇撚鳩鳩

me

天狼星禁屌

我都愛角大

禁屌唔入咩意思

確認咗身份啦，但角大巴決定送返出嚟，中嘅留tg

事前再黎

啊。。。。補上都唔中。。天啊！。

遲d入

起機既機會都無啊

你賭角唔係好勁嘅咩 煩唔煩啲

勁輸就有，場場爭一角